經濟差少少就失業既人真係好低賤

廢

即係你個乞衣職位可有可無

例：

aa9

飲食業基層

零售業基層

dc9

放過自己啦，唔辛苦咩

我睇到人辛苦我就開心

係 😂😂😂

D 保安9 冇得撈 🤣🤣🤣

係呀😂

唔怕炒

日日9 hea

lT永遠最先炒

圓方炒曬 D 低賤嘅保安9 未？

你去大大地投訴佢地

等佢地全部都無得撈啦

唔去正撚樣😂😂😂

換墨整printer加精漏水

Pantry呀姐都識啦

啱呀, 而家先走嚟失業真係垃圾
經濟好個陣我已經失業
根本而家乜都唔怕

唔想害你

Hong Kong IT no human rights

😂

巴打好好享受退休

去啦撚樣

唔幫你開門無講早晨喎🙈🙈🙈

sor囉。。。。

🙈

It9成日捐枱底聞黑絲臭腳扯旗

藍絲失業唔會賴武漢肺炎
係都要賴黑衣人

基層藍屍手停口停個衰樣特別好笑😂😂😂

仲有

非雞

道遊

毒撚係咁

邊夠屈 sir 放工 call G 型

冇學歷係咁架啦
一係搵民建聯幫你

唉

好傷感

疫情開始就無叫過雞了

D低學歷藍屍抵撚死啦

靠d下賤勞力維生

載口罩屌 G 咪 ok

宜家可能有特價

叫雞無得啜波奶腳

留屋企打飛機仲好啦

疫情唯一唔開心既事

唉好撚灰